有冇人有MCL你的名字既FILE?

我有個朋友好想要C款
但係我搵極都搵唔到
有冇人有可以轉售俾我呀？
Thanks

推

垃圾你的名字

又幾靚
幫你推下

屋企有，但係唔小心屈埋咗，有條痕